既然傻強「不卑不亢」好榜樣，其他白衫都要去多啲啦，想睇Live送飯

一路睇LIVE一路笑到噴飯，愈撚愈精彩

各區指輝官都要跟隨領導，落區議會比多數派撚下

改善下社會氣氛都好

P.S.建議入場嗰時loop下狗訊片段

【跪求】twitter要人！今日集會好多外媒有報，但無人推！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推推

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

有必要做成gif

推下先